連登仔女覺得點樣先係靚仔/靚女？

我真係睇唔透
到底有冇standard位

樓主係standard樣衰 可以用黎做標準

問下日和

屌你啊 你同我差唔多咋

有幾on9上嚟連登問
呢度一向都係眼大就話鼻扁、鼻靚又話唇形7、樣靚又話冇氣質、有氣質又話冇胸、有胸又話腳粗、樣樣都肆正就話臭雞。

From隔離post
連登仔心目中覺得靚嘅

無波

吳亦凡咁公認靚仔又skr

一般貨色.jpg

自命不凡 吳亦凡

照計呢d樣點都8-9分

同樣黎自隔離post

綜合意見：4-7分都有，大部分人覺得6分